化清有方向未？😓

神通常係4點後先比指引

化清有料未

😓

我估 佢6成機會買牛，4成機會買熊

雲哥哥

化清救我牙

收左市都唔講嘅！